習近平是否想反清復明

傻逼習

你好撚好打?

我覺得自己有幾分似毛澤東
復國可否放我一條生路

你個龜頭想點

做乜

天氣熱

我比關sir b害

有人自爆？

你咩事

lm

動物台手足做乜咁得閒過嚟兒童遊樂場玩

樓主勁

圍爐post

細蚊仔唔去遊樂場唔通操tsa咩

你五毛
我手持五毛名單

你五毛

番動物台啦

動物台手足全面進場

五毛天才小釣手

撚樣？

=.=

借刀牙

樓主做看更做到痴咗線

咁都唔閒 check下腦好-.-

波動五毛圍爐post

五毛喺幾個dimension都有spectrum
有啲back up嘅隱性五毛。只會群埋其他五毛一齊抽水, 唔會表態親中反本
e.g. 水樹奈奈

你露底了

小朋友無聊去兒童遊樂場玩霸地盤

兒童遊樂場就係比細蚊仔play架啦=.=
大哥哥你係到做咩

起底睇下開過咩POST先

睇住你個白卡人士

五毛巴麻美[平靜日常]

吾心吾行澄如明鏡，所作所為皆為正義。

樓主好靚仔

係人都知洗乜你講

烏大龜

你出賣我

五毛黎明卿

係墨定損咗？

損咗

又出膠post

去撚到邊都見到服侍狗d賤畜

持棒部駐cc台分部

唉

55

56

57

屌你老母！隻揪！

可唔可以同張證自拍番張？

巴打你似趙岸池多d喎

屌奶星動物台毒撚死出cc台

咪係

差唔多啦

好心班動漫狗死返入自己個狗竇唔好出嚟吠啦

咩post嚟㗎

你把聲好似我既尼祿寶寶

係

-.-

連登仔果然個個都係毒撚
睇下你再睇下關sir

ching又自貼比大家睇下

樓主個龜頭

屌你老母咁撚串
你實會有報應架

你老母生到你成碌撚咁真係可憐